香港屋村只有兩個特色

老人村 大陸村

菊梓喬都上連登

王維基都上啦

磨通